盡快成立民間自衛隊保護香港市民

接送返工放工，保護後選人及議員。

直頭要每區成立自衛隊,警察已經保護吾到市民,維持吾到治安, 要靠市民自己成立民團自保.